呢家香港樂壇算唔算百花齊放

數歌星人頭真係唔少
上左神枱既Eason, 護旗軒, Kay, Joey,
Second tier 有Aka, 牙醫, Janice, 馮生, 林奕匡, 小明
上位中Mirror各成員, 林家謙, Serrini, Jace等等
樂隊Dear Jane, 濕9moment, Rubber Band
根本歌手眾多
而且youtube hit rate都高
係咪復興在望？

Aka?